Directplay問題

話說我down左隻舊game，咁就要開directplay先玩到
我去windows功能入面揀左傳統元件嘅directplay
之後就變到咁

google左好多方法都開唔到
有冇巴手幫幫手